
Страшно себе представить что в головах у святых
Я не очень в этой теме. Я делаю свой пых-пых
Святые на очень уж сложных щах. Есть мазы проще отъехать
Да так, что «АХ!»
Стимуляторы, галлюциногены и эйфоретики
Доказывают, что рай умещается в пакетике.
Эйфоретики, стимуляторы и галлюциногены
— Это вера, надежда, любовь, пожеванные злой муреной.
Галлюциногены, эйфоретики и стимуляторы:
Детей нахуй, стариков в пизду, остальных в изоляторы. 
А как иначе найдешь покой в наши мрачные дни?
Знаете варианты? саентология, фитнесс, ДПМИ?
Садо-мазохистские клубы? гОа? сопли в жж?
Прокачанная девятина? поэзия? тротилл в гараже?
Чаще звонить своим родителям? реже ебать чужих детей?
Нарды? филателия? хичкок без перевода? шлифовка ногтей?
Вопросов много. реальных ответов только три:
Эйфоретики, стимуляторы и галлюциногены, нужное подчеркни. 
Стимуляторы, галлюциногены и эйфоретики
Доказывают, что рай умещается в пакетике.
Эйфоретики, стимуляторы и галлюциногены
— Это вера, надежда, любовь, пожеванные злой муреной.
Галлюциногены, эйфоретики и стимуляторы:
Детей нахуй, стариков в пизду, остальных в изоляторы.
